［搞走塑］環保撚：見字請走塑

見你地咁支持
Ok，下次扑野唔用套

send咗個post畀女朋友
利 冇女

代蘋果多謝搞走塑仝人

痴撚線 mon到咁貼

ok, 我用少d
個膠樽用來裝水飲

每次見到呢啲po就想用幾條飲管飲嘢

都係果句啦
反「環保撚」同反「環保」撚兩回事
你唔戇鳩既，我自然無可以攻擊既地方

支持樓主

支持樓主繼續狙擊

既然追到咁貼，你地唔差左回應埋年幾前呢個post啦

[搞走塑］環保撚：必須用飲管既人係傷殘人士

即係咁，講到大放厥詞又點夠你Amy Ip 黎
你講過嫁
所有野一買一賣，買返黎掉都唔關人地事嘛
你地咪繼續係蘋果落廣告囉，因為我根本不痛不癢
你有你繼續登報紙同食翠華，我有我繼續屌

Amp Ip孽嘉文小姐，無謂關注我性生活點啦
回應下啦

[搞走塑] 支共大規模破壞珊瑚島礁 環保團體視而不見未有譴責 搞走塑AMDIN 幫手護航

支持樹熊巴繼續狙擊

同時支持Amy Ip繼續幫襯藍店翠華！

搞走塑班撚樣睇黎好掛住我
咁耐唔出post屌鳩佢地
專登登報提醒我

射tg都無用飲筒咁大污染

原來係環保撚眼中
一萬粒tg都係濕濕碎
唔怪得話移山填海起公屋都無問題啦

唔知班環保膠日日要用口罩會唔會喊住咁帶呢

班環保撚睇得自己太高
搞走塑係佢地圍爐的地方

我都唔支持浪費，但應用則用，而唔係好似佢咁的環保